油頭狗學人笑人

我留陰都型撚過你地班油頭狗

樓主示意圖：

柒頭永遠充滿自信

留陰傻仔頭